男朋友既EXs

尋晚同男朋友講起EX既野
係佢問起先 我就好誠實咁講曬比佢聽
到我問番佢啦 佢就好似唔想講咁🤨
問佢拍過幾多次拖 又話唔記得
又話無咩特別 唔想提🤢 跟住就轉移話題

琴晚講完呢個話題之後我訓唔著
Stalk佢FB,IG 見到佢以前同唔少女仔Flirt過😞

我個心好撚痛 點樣釋懷呢樣野

好好笑咩屌你

過左去就算 你再執著
就到你變ex

比番綠帽佢戴，打個和囉

好怕佢而家都有flirt 其他女仔

快走

點解😞

屌你老母我好撚唔開心

每個人都有過去嫁啦

接唔接受到睇你愛唔愛佢姐

你驚佢花心就自己小心d囉

依家有flirt 先再sad啦

（雖然樓主向男友坦白哂過去嘅野，而男友又唔講返自己過去係有啲狗 ）
過去左咪算
只要樓主男友而家冇flirt女就得啦

我覺得呢個係天生...應該好難會改
佢宜家冇Flirt其他女仔,但總有一日就忍唔到

唔緊要啦反正你都有曖昧治療啦 你bf無事嘅 你唔好太介懷 最多互射下補返數